推推推 有手足拍咗條片關於羈留室食啲咩

第一次開post 但真係好想同大家講
手足俾人打仲要食埋呢啲食物
大家快啲入去支持下佢 仲有介紹黃店
Cls cls cls
推啊 share比更加多人知
有更多手足嘅片都可以擺埋喺呢度 一齊推爆佢
五大訴求 缺一不可
香港人加油

推

P牌推唔到 大家幫幫手

支持

手足咁有心 會做齊cls

推啊手足不是condom

留言仲要有個藍絲

聽日元朗黨鐵、鄉黑、狗合謀再恐襲，大家盡量去其他地方靜坐、行動

721 八個月

推呀

cls！

人一藍，腦便殘。

Pushhhh

望住啲留言 真係忍唔住想放上嚟
究竟係咪智障高學歷真係笑大人個口

不過睇完條片好驚手足啲食物會被加料